有冇人用過Godot

失業無野做想搵野玩下
godot用gdscript近似python
都支援c# c++
整2d 3d game都可以
五六年前玩過一個月貨仔unity

好似話你識c++可以改埋個engine

畫畫就算吧上網搵
諗住用gdscript睇下可以整到咩野

咁我玩返UNITY好?

好易寫 好正 好多unity 都轉用godot
Python-like 又簡單

libgdx
Java撚留名